[黑店詐騙更新][無法無天]igshop黑店詐騙行為2

事發既第三日

第三位受害人既資料已經整理好

此post目的在於希望比到其他受害人知道 請廣傳 如有其他人得知自己出事冇錢又冇貨 請馬上dm ig account: antikeepersneaker

各受害人已經報警 希望各位可以好心推一推
呢一單並非單一事件
店主有預謀咁食左受害人既錢
無法無天

受害人買左4件貨
價值超過4000蚊既貨

而店主又以同一手段詢問受害人
是否退款

但受害人認為加既錢唔多
仍然要貨

受害人如常入數到店主既公司戶口
恆生戶口

當受害人見到antikeepersneaker既ig出現時
馬上聯絡店主
但截至今日 仍然係冇人覆

係今朝 20/12/2016 10點左右
店主已經將其whatsapp帳戶删除
所有msg都只有單tick

另外目前受害人數:
4人

估計涉及金額超過10000元

如果仼何人發現自己受騙出左事
請馬上direct message到ig account
IG: antikeepersneaker

店舖資料ig shop: Keepersneaker (已改名)

現時為: Hongkongtgt

之後再改名為 igshop: love_life429

最新資料(19/12/2016 11:45) :該igshop已將其帳戶删除

該店係19/12/2016 晚上10時幾貼出最後一個po 但唔夠一小時後帳戶即被删除

犯罪手法:
主要以因為計算價錢出錯為理由，向受害人表示要加錢，聲稱會退款但最終無疾而終
受害人無法聯絡店主 而受害人嘗試在貼文留言亦被删除以及封鎖帳戶
另外 即使受害人仍然要件貨 但去到依家已經無疾而終 錢貨兩樣都冇哂

電話 (只有whatsapp) : 9558 5373

銀行戶口
滙豐銀行 124 411 836 838
恆生銀行 789 287 638 883

受害人2號

向店主訂購貨品

受害人揀岩貨品之後
店主有意引誘受害人買多幾件貨
佢可以食到既錢就越大
透過銀行入數 匯款大約1900比店主

但當受害人再詢問貨品幾時有之際

店主已經第6日冇回覆受害人

Post 1

推一推

報左警未？

幫手推一推
自己都有搞ig shop
呢d 垃圾真係害人不淺

已報

我明白既 同行見到都覺影衰
幫手推一推
個anti account比人hack埋

啱啱試左喺ig search 都search 唔到
但之前有d post 有講過呢d 野報完警唔好亂咁公開証據
但唔知呢d 詐騙嘅係唔係同一個做法

幫推

推

最新資料
受騙人數為7人
推一推

推多推推

Sneakerhead最撚憎見到呢啲假店

再推

現時受害人為10人

推推先